荃灣斷網？ HKBN 屋企WiFi 上唔到

持續咗好一陣 check過router唔見有問題
有無巴打一樣？

借位

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Same reset左都唔得

有乜都上唔到